我發現夜晚唔訓覺，每次最後都係會後悔

我而家好撚眼訓呀

以家後悔仲黎得切
快啲去訓啦

唔會

Sleep is for weak

sleep is for the weak
但問題係唔瞓既時間拎咗黎做d咩

I know that feel